想買特別色既kyrie 2, 邊度有

nike hk得d 公廁款

nike id囉

thx for the support dude!